同兩個女仔朋友去旅行

就嚟會同兩個女仔朋友去旅行
仲會同房（四人房）
其實女仔會點樣諗
我驚到時尷到痴線

3p

屌完一個屌另外果個，之後雙飛

你係正人君子既可以有咩嘢

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

靚女就帶定套，豬西就平常心

睇佢地兩個磨豆腐

男人女人都係人
唔明有咩驚/老尷
咪又係食玩訓
真係細蚊仔未見過大蛇屙尿

寢取.avi

工具人

肯同樓主去因為你望落好安全

除非你會主動搞佢地
唔係冇野好驚
你驚係因為你想搞佢地
但又唔夠膽搞佢地

有d保留 望落好安全就唔會同房啦 （應該

或者係嗰兩個睇落好安全呢

早d扮瞓,劣到自己扯旗跟住借d咦踢被,露碌鳩出黎

食朱古力

咁我的確係乖仔樣

笑撚左

打定飛機去， 可以hold 耐d, 費事你返到黎俾人笑3秒男

勸樓主唔好諗咁多

之前同朋友去又係2女+1男咁同房2張床
女既都正常樣有身材
理想就緊係3p俾人服侍三交治咁啦
現實會好老鑑
換衫就入廁所換無野睇
柯屎柯尿又會聽到/俾人聽到
頂盡咪有波隙睇下
因為多數女既睡衣多數t shirt比較鬆身

玩true or dare 之後自己諗

玩房game買酒飲，等d女飲大左之後自己發揮